大家出街影低今日罷工既舖頭

日後多多幫襯

西醫陳永明
Food combo
Green common

一定要逐一清算 幫襯到你地提早退休

呢間唔知有冇罷 但上星去東院聲援之後我去左食野
疑似老細ge人請左隔離台兩個同路後生仔食粉麵

你個名隻馬
幫左我同一個同事贏大錢獲得自由

唔罷果d可能少數真係手停口停
盡可能日後支持罷工既舖頭，冇罷果d唔洗特別反對

我記得中過343.5 pla 之後就改名

問題係堵路呀！！！！！

求一個list

Zara

我就係個場幫同事翻身 涼瓜俊

個場巨無霸搭海嵐一號千幾蚊pq

可惜無買

我一早睇到肥葉可能冷食
將海嵐周街講
有人搭中巨無霸
我買左幾百蚊p炸
但有個同事跟我買左幾千蚊p
收十皮
即刻辭職養病

點解我唔係你朋友

冇開鋪唔代表支持罷wo
可能係冇員工返/安全問題
老細都可以係藍絲

邊有罷工，唔夠人無開門。其他分店有開門架

Push